唔好亂信消息

依定呢個時勢最易比人帶到到風向
見到啲消息記得睇下有冇證據
邊到嚟，啲證據係咪真係支持到佢個結論
切忌認屎認屁
「係囉我識佢份人好低b㗎」呢啲濕鳩廢話係大事大非唔該收皮
隨時害咗手足呀睇路呀

政府消息要睇政府網站，唔好亂信fb